李桂華 曾國衛 5個dq主任 有冇發覺越嚟越多騎呢人上位

謝震中 呢啲叫做會顧下自己面子 後路嘅 仆街 慢慢一個個縮

紮職嘅就係李桂華 呢啲騎呢人

聶德權呢啲唔肯做到120分嘅，就換曾國衛呢啲白痴話要同私隱專員公署投訴美國財政部

之前劉細良講(我好少聽佢)，嗰5個dq主任算係公墓園裏面graveyard type嘅人，冇得升 先會去埋啲騎呢慶回歸晚宴

其實係咪啲相對正常啲嘅仆街開始縮

呢啲騎呢人上位了

只係更加證明中共比既offer真係得傻仔先會賣命姐

中共保證嘅嘢睇上去唔明有咩吸引

都係替死鬼門口狗

睇吓曱甴強

人大代表呢，港大校董會呢，班政協呢，ccTVB呢，港鐵呢

其實無正常人會做刀手
上次DQ gphone區議會就係例子
區諾軒都話個RO係正直嘅人
咁佢咪即刻仆街攞病假

咁想上位果啲咪接個job嚟做
本身都係無位上等退休
依加咪帶罪立功搏一搏

正常人都縮，騎呢怪只執行，又無腦，只係要錢，會越做越仆街。

你有能力既，你會唔會想去d發揮唔到既地方？
仲隨時連累乖仔無得讀牛津哈佛

謝震中比人爆咗老婆仔女去咗美國等綠卡嗰排
佢成個人都謝曬

唔見咗幾個禮拜

騎呢人上位，應該係由鄭若樺開始吧

正常，鬥紅時代嚟到

國之將亡

大波驊原本大好前途
群埋港共度

唔好再強調5個啦
仲有功能組別DQ主任，成日被遺遺忘

真正精英一早離開 甚至移民

佢本身都想縮

唔知點解中共唔畀譚允芝做

而家佢應該覺得執返身彩

代價大, 無產階級唔驚